文宣係鍵盤戰士主場，聽日就係和理非同口遁派主場！！！

唔該各位和理非聽日616一定要行出黎
口遁派就憑黑警都屌柒佢地一餐, 你地每人經過屌佢一次
有100萬人咁佢就會被屌100萬次
行6個鐘既話, 班黑警就會被屌足6個鐘

612無出黎唔緊要, 聽日到你地主場, 用把口為自己發聲, 用把口去攻擊班黑警！！！